邊間保險公司客戶服務最好

用緊嗰間啲agent好懶

你買咩保險先

住院，危疾嗰啲

而家好似宏利最正常
AIA嗰啲 好L多支那人做

有邊間網上服務係好，依家下下要搵agent

aia
利申做convoy

我都用緊係咪我要求高

AIA 網上服務行得比較前
利申 ： 保險狗

AIA 就算其他保險公司都贊佢

明明消委會都點名話AIA好難claim錢條款好多陷阱
竟然有咁多打手鳩推

Blue Cross

真心已經係最好😂

講網上服務嘛😂

Hong Leong ,Liberty ,QBE ,Zurich

Manulife 個 eClaims 好好，試過兩個工作天攞返錢